開戶口求介紹

有個恒生儲蓄同渣打信用卡

想開多個戶口同恒生分開方便儲錢

有冇巴打有好介紹?

前者